可唔可以唔好突然消失（2）

代開

push

個名呢

最尾冇睇到 sor

臭雞！

小青係

乜

你都係

我係臭鴨

個個都係啦

你係臭鴨

大家一齊做鴨

我愛你

扮咩啦你鴨係高級D

咁就好

咪又係雞

你係一個好人

禾唔要

鴨都好食d添 燒鴨

你好靚

我係壞人

你唔係人呀

未又係臭鴨

係壞人！

你要

靚靚

我77

橙，禾唔要

鴨

要！ btw 超肚餓

鳩

你係鴨鴨！

冇人想知呀

唔好食我呀

耍撚夠未

G！

好gay呀你

你落樓下揾7仔買d野食啦

訓

因為可以趁你走左就訓教

樓下得m記 早知買定d杯麵啦

早抖鳥，臭雞！

晚安

晚安啦

是但買d野頂住先啦

點gay 呀 作為一隻鴨 怕俾人食好正常姐

食自己啦G

唔啦 你眼訓就去訓啦 唔洗陪我㗎

難度如同監獄lan線自殺一樣

唔好自殺呀死前買份人壽益大家啦

好易姐，咪有人得左囉

我先唔會

你係唔自殺定唔益大家先，兩樣野黎

咁今次我要用5呎長杯麵試

唔自殺啦 傻佬 點會無端端自殺

比你食左都死得啦

唔係，臭雞係唔想益大家，臭雞就係咁ga la

唔好用傻佬這字眼會令你的說話好gay的說

慘 訓啦我 你地都早少少訓啦 晚安啦

咁應該用咩

晚安啦臭鴨

傻豬

死都唔益大家臭雞都不如

我係臭鴨！

好似好嘔心wo

我係大臭鴨

不如叫BB呀笨

BB

瞓啦臭鴨
這po墜落了

係咩, 咁啊，傻西瓜

痴線

有丁ge人，不了

兩位晚安啦

早抖，臭雞

轉變方向可能唔會A0
應該可以一試

兄台你認真呢

禾不是a0

屌你老母

我是
你諗下經常被臭雞呃都聽多但臭鴨真係冇

你走番黎做咩啊臭雞

屌你老母囉

仲未瞓

訓了

訓你老母

這一定是人工智能回覆系統了

佢準備朝早雞啼

我都瞓了算

有啊，d女fd有d都試過俾人呃

早抖a0撚

朝早起身罵人臭雞

真訓

訓啦a0撚臭雞

+1

一齊 炸醒我

收嗲啦臭鴨

琴晚已經係咁同自己講今日全日都唔好搵佢
不過都睇死自己會心軟
係張床到完全訓唔到 7點起左身打左個電話比佢叫佢起身返工 就收左線 電話個邊佢好似完全唔知發生咩事咁 好正常 仲話出門打比我

追post 見到咁多人關心真係好感動

眼訓

醒左訓唔返

yo
做咩咁早

gay佬確定

不了

7點幾醒

精神一天

唉，晨咁早8點鐘俾人叫左出去飲茶，快要死了

撚雀

早晨 各位gay佬們

臭鴨比人屌醒啦

健太超細

屌你

肥死了

食完牛腩粉

健太肥死了

健太臭死了

打LoL不理你

健大綠死了

雞雞

鴨鴨

冇錯贏了

臭雞呀

愛你

逆轉了

慘死了

唔要gay lo退散

揸我個奶

收啦

都話唔要gay lo走開

首先你要有

好大的

reason

肥仔波

我有

why

墜落晒

完蛋了

最衰都係你

好ya

唔關我事

搞GAY都唔比

關！

唔搞了

關呀

要修心養性

我咁有吸引力就好

不了臭雞！

是惡臭的

訓覺

都係係屋企 你呢

ok

要暗號

錯！係海南雞

我都愛

open！

吹呀

好

有冇溝女速成班

冇 依樣你加油

你收先

禾有

有冇溝仔速成班呀

你有溝仔速成班

suki 巴有

發覺幾廿歲人都冇咩目標點算好

生活都係咁㗎啦 見步行步算啦

why！

我要搞基

幫你唔到 我唔係基 可能小熊幫到你

？

啱呀，其實好多野都冇得plan定先，與其左諗右諗，不如enjoy下生活仲好禾頹都頹得爽過人

收啦一開始你搞基先宜家我睇上你你要開心

唔好搞禾就得

生活真係得咁 就算自己唔考慮目標 一樣會有人俾目標你

都話唔係基

Ok

被迫消失算唔算

點解

咩解

你掩飾唔到架啦

首先你要索，但你

點迫你

我係鴨 唔係基

我36 24 36

小姐受溝嗎

36A?

二千過夜我要含爆你

50000！

我係大臭雞

臭鴨

50都比多你

依家係臭雞

死臭雞
墜落晒啦

食飯先

呢個post痴撚線

唔再聯絡唔要要瓜葛會更好 但心底好想搵

有心事，可盡說，不求解決，只求抒發

不要不要

我也不知自己說什麼

其實我都想講我愛你

係唔係又有臭雞恰你

想屎了

成日周圍叫臭雞叫到想死？

我空虛我寂寞我凍呀

雞龜骨滾羹

唔小心又引發左大家既負能量

冇d咁ge事

巴打手字好靚

絲黎

臭雞黎

呃鳩我 g黎

健太死gay lo

早抖

咁打機啦

唉

做咩唉聲又唔嘆氣

打個飛機影瞓D

想死

仆街爬碌架床 整親隻膊頭 好撚痛

攰死了

冇意義了

訓啦

咁你想點

殺左我

不了 我訓了

驚?

唔知點解覺得有啲好笑

忍不了時時也想念你
惟有馴服我壞心情

跌親

ok！擁抱我吧

冇事呀麻

好我來

痛到仆街 少少動作都痛

來吧 bb豬

有冇可能呀男人老狗咁脆弱既

做乜啫你地

其實佢想搞基好耐我比緊個機會佢

講左好多次係絲 都唔知你地點解咁講我

絲你__

成班gay佬

我係屍呀

你都係 不要裝了

加入時雨大家庭來獲取溫暖吧

齊來hehe

屎忽插棍直至明天

寶寶

不了我是大臭雞

抱抱

唔洗掛

夜啦 訓啦

齊來基出明天

愛你任你插

訓啦我 你地都早少少訓啦

幫我

點樣可以跌親

男人老狗係度扮女人

攬住我

你班死gay lo

終於有茶飲

唔好葡萄

唔好咁啦

抄我

餵我

餵你食屎

係你地抄我囉
尋日飲完

邊度

極度懷疑你對我女神好有興趣

無
已經成星期無聯絡

定對我有興趣
死gay佬

神之gay佬

錫我

都話左你地係gay lo黎

佢地係

你都係gay lo

出灣仔
溝女

新斗記？

偽毒

屌原來張紙有寫

因為你不再愛我

返屋企做廢青

打機or返工

咁打機

same

有冇好書推介，小弟書蟲

唔知咩黎，睇下簡解先
btw thx my lover

我完灣仔回家了

打乜

教我玩

被屠

唔開心

錫返

多謝

屌你老母!

好悶，點算好

我幫你打飛機

傳說打到咩排

遊玩時開心一點不必掛念我

冇心情了

說個笑話紀念我

屌 日日都係咁架啦

我想睡 可不可以暫時別要哭

想買副牌玩下魔術

不了
唔想衝出黎柒

就算沒有結果

我也能夠接受

我知道你的痛

是我給的承諾

你說給過我縱容

沉默是因爲包容

如果要走 請你記得我

如果難過 請你忘了我。

訓唔著

喂起身返工啦廢青

我唔係廢青

我上一季到C
今季D開始
求帶飛

比個id黎一齊打啦

最渺小的我，最卑微的夢

你電我我要你用碌鳩拍我塊面架

教打未

好眼訓呀

傷心

你雷我，我要你用你碌鳩拍我塊面架

依位巴打原來癲過我

你都係基架

我雙性

死gay狗

成班基佬
露出本性啦

上堂就唔好打機啦

bad boy喎，禾鐘意

乜你仲有pe嫁咩

冇野鳥

我飲過尿 利申女M
唔夾真係無計，但睇得出樓主都有小小S，不過無男朋友咁深入姐，分左對大家都好既。

認真答你其實入左口就還好，係好咸，聞落壓。
都唔算太難頂，我一開始係溝雪碧綠茶咁飲先。 不過真係唔係人人接受到既，我見佢仲想飲Ｍ血同食屎就真係不了。

j左手指

你咩form

若是略略喜歡不要緊

幾時有牌打

送比我

我退出 但求大家歡喜

食飯

夜啦

夜啦大家瞓啦

agree！

岩岩射了

美女廚房好好睇

落雨唔洗返工

咪又係臭雞

fb睇左
睇左一開頭已經頂唔順冇睇

完全用忠心一片來掩飾一切煎熬

睇美女廚房

臭雞

飛住黎睇 睇哂 唔睇了

搵完我傾咗幾句又唔覆係想點
明明我冇hea覆
之前都唔會咁

等佢搵

冇fd do

同你都冇

仲有打機

一齊打

我玩緊巫師3 ps4

好玩啊

哭哭

過幾日又考車

有

二手車依家好平姐

我成日都下午訓覺

5年

今日d fd打邊爐 訓左覺冇去

讀完中學冇讀

pizza hut返過一陣
好短時間
跟住對上果份工就返左三年
但返咩就唔講了

做左廢青差唔多一個月

沖涼先

煩緊翻唔翻工好

就係冇 所以先煩 唔知搵咩好

唔想 乾脆算數咩都唔翻 休下息好過

咁休息算數

休息先再撚

掬一把月 手攬回憶怎麼睡

好掛住佢
點算

搵佢

岩岩破左戒搵左
唉屌